# THIS PIECE OF SOFTWARE IS DEPRECATED

The shit was made in 2016, is cringy as hell, and definitely doesn't work

## FOR FUCK'S SAKE, PLEASE, DO NOT TRY TO USE IT, LOOK AT IT OR PERFORM ANY OTHER PHYSICAL OR MENTAL INTERACTION, EVEN UNDER THREAT OF TORTURE OR DEATH

---

# Запуск:
Для запуска оболочки скачайте [nwjs](http://nwjs.io/) и выложите содержимое папки внутри архива в папку *nwjs*.
Затем, запустите **launcher.sh** (Linux) \ **winLauncher.bat** (Windows).
# Справочная информация:
1. Плагины класть в папку *plugins*
2. Горячие клавиши (Доступны из url бара и остального gui):
   1. F5 - обновить страницу
   2. Enter - перейти на страницу
   3. F9 - искать
   4. F12 - средства разработчика
   5. Ctrl + b - открыть нав.бар
   6. Ctrl + n - новое окно
   7. Ctrl + Home - главная страница
   8. Ctrl + стрелка влево - назад
   9. Ctrl + стрелка впарво - вперед
   10. Ctrl + стрелка вверх\вниз - зум страницы
   11. Ctrl + o - открыть файл
